［跪求］箍牙診所介紹

棚牙打風咁生，想箍牙，廢事嚇親人
想搵平少少
最好係九龍
有電話留埋電話